{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026090",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002140221?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 머물고싶은키즈펜션 운영 정책"
    },
    "text": "入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。 追加人数が予約された場合、ペンションに予め連絡してください。 この際、基準人数を超えた場合、別途費用が発生する場合があり、最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 また、ペットがいる場合、一部のペンションでは入室を拒否することもありますし、これも払い戻しできません。 法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止され、未成年者の予約とご利用にも宿泊規定が適用されます。 入室および退室時間を守らなければならず、施設を毀損したり紛失した場合、損害賠償の責任があります。 また、客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されず、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。 喫煙も客室内では禁止されており、指定された場所を利用してください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟も避けなければならず、重複予約が発生した場合はカスタマーセンターを通じて払い戻しを受けることができます。 間違った料金や料金表により、自動的に予約キャンセルになることがあり、再び通常の金額で予約することができます。 ペンションにはIPTVとWiFiが提供され、バーベキュー場と駐車可能なスペースもあります。 周辺には様々な観光地もあり、ペンションでの滞在をさらに楽しむことができます。 また、入室時間は午後3時、退室時間は午前11時で、周辺の観光地としては龍門寺、龍門寺遊園地、大明ビバルディパーク、中原滝、セミウォン楊平などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が予約された場合は、ペンションに連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、追加人数が予約された場合は、ペンションに事前に連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えた場合には、どのような対応がされますか？",
            "answer": "基準人数を超えた場合、別途費用が発生する場合があります。最大人数を超えると入室することはできず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "一部のペンションではペットの同伴を許可していません。ペットがいる場合は、事前に確認してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用には何か制限がありますか？",
            "answer": "法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。未成年者の予約や利用には宿泊規定が適用されます。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間は守らなければなりません。遅延や延長の場合は、ペンションに事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理やバーベキューは許可されていますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されていません。個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンションにはIPTVとWiFiが提供されています。また、バーベキュー場や駐車可能なスペースもあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には龍門寺、龍門寺遊園地、大明ビバルディパーク、中原滝、セミウォン楊平などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 458,
        "QA": 494
    }
}